點解次次集會都揀平日夜晚同周末

最近比大家感覺香港好多遊行示威，但係睇返日期
大部分集中係周末或者平日夜晚
除左612同805同埋今日係平日白天
大部分係周末或者晚上，(見下表)
本人認為周末或晚上集會作用是極之有限
請考慮每周一次，平日中午lunch time或下午發起集會

6月9日 (周末)民陣遊行
6月12日(平日)佔領金鐘
6月16日(周末)民陣200萬人遊行
7月1日 (假期) 71遊行
7月6日7日 (周末)屯門九龍遊行
7月13日14日(周末)光復上水沙田
7月21日(周末)港島遊行西環被塗污白衫打人
7月27日(周末)光復元朗
7月28日(周末)港島遊行西環
8月4日(周末)將軍澳，港島西
8月5日(平日)全港大罷工
8月10日(周末)大埔
8月11日(周末)多區快閃

多人囉on9
最好一定星期六

到底有幾智障先會問呢d 問題

屌你抗爭中，每一秒都變化緊
你估下下都朝九晚六咩

果然有人唔想平日搞

周末搞，平日就唔可以搞?

全部都係有網民發起，都係揀周末同平日晚上

知唔知示威目的係咩
年年71人夠多，有用?
又話要癱瘓香港，揀周末癱瘓?

周末示威，一至五正常上班?